寵物店有冇黃店

想養隻倉鼠仔，唔知道寵物店有冇黃店嘅呢？

領養吧，早前海關截咗一大堆走私鼠
你上愛協望下，啱心水就準備齊啲嘢去領養

好似有間犬多來係大角咀

阿棍屋有倉鼠領養
或者可以喺呢個facebook group睇吓：